아씨..너무 비싸게 올렸나? 왜 아무도 안사가지?
당장 오늘 저녁 표라며? 그걸 누가 지금 사냐? 몇 시간 남았다고..초대권을 양심 없이 팔고 있어. 쯧쯧..
안 팔리면 버림 되지.
버릴 거 나 주겠다.
너 주긴 아깝고.
그래. 나도 더럽고 치사해서 안받어. 줘도 받기 싫어. 나 간다.
뭐야? 왜 남 엉덩이를 만져? 너 죽을래?
뮤지컬 가라고.
뭐?안준다더니 왜 줘?
니 말대로 그냥 버리긴 아깝잖아.
고마워. 잘 볼게.같이 볼래?
같이 볼 사람 없어?
지금 약속 잡기도 애매하고 보고 싶으면 같이 봐. 너도 이런거 보면서 교양이라도 좀 쌓아.
교양? 차. 혼자 많이 쌓으세요~
난 혼자라도 갈 거니까 올 거면 오고 말면 말고. 간다~
